梁家榮被指監管港台節目不力 遭女商人私人檢控公職失當

新民黨立法會議員、執業大律師容海恩聯同新民黨成員、執業律師陳永良，今早（28日）代表一名女商人向沙田裁判法院提出私人刑事檢控，控告廣播處長梁家榮5項公職人員失當罪，指稱他執行和監管香港電台節目不力，當中涉及4個電視節目，暫未知法庭會否受理。

容海恩和陳永良今早偕同一名女子，向沙田裁判法院提交檢控文件，其中包括案件詳情、案情撮要、證人供辭及證物等。據了解，入稟人為一名本港女商人，自去年底至近月不滿梁家榮執行及監管節目的方式，今次入稟是代表香港市民的心聲及不滿，希望透過法律程序為廣大市民取回公道。

檢控文件將交由署理主任裁判官鄧少雄檢視，以待他決定法庭是否受理。

可以私人告3司18局

即刻告pk鄧

用納稅人d錢同你打

入稟人為一名本港女商人

明哂

告得佢入我唔介意俾